覺唔覺講「真心咩」真係好撚八婆

無論講咩話題都撻一兩句「真心咩」出嚟
答你咩呀 「係呀我係真心架」？
諗起講呢句野嘅女人啲西樣
呢句仲煩過啱呀
真你老母心咩
此風不可長

真心咩？

真心咩..

真心呢

覺
八婆先會咁講

I love u

真心yeah?

認真呢

真心咩